你班仆街仔累到我兩日冇得睇達哥打人中

轟呀！轟呀！ 我好掛住達哥呀
由邊個由始至終都支持達哥留個名
長頭草個d唔該出返去 唔歡迎你

一野轟呀落班搞事既仆街到

好掛住達哥把傻笑聲